[電單車] MotoGP 20 vs Ride 4

見steam兩隻都特價，好耐未玩過電單車game，對上玩果隻係95/96年 Road Rash
大家覺得邊隻好玩d，畫面靚d